強烈要求習大大向每名中國公民派一萬人民幣

14億人
每人一萬都只係14兆人民幣
習大大實俾得起

包唔包港澳台呀

包 = 大陸人嬲嬲豬
唔包 = 獨立

支持
14兆

廢老：可以狂叫雞啦

中國香港人及中國台灣人都應該有份

都係wechat篤多幾個0姐, 容乜易

是但啦，印100萬比你地又點話

唔包點會獨立
淘寶全國包郵都唔包香港
一句特別行政區咪搞掂你

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

我要派多三千,分埋黑警個份

小香港都派一萬，堂堂天朝大國豈可如此小器？應該每人派三萬銀先夠氣派㗎嘛！

至少每人派10萬啦